# Напишите пример конкатенации строк c использованием оператора (+)
fn = 'Igor'
sn = ' Lee'
print(fn + sn)
# Напишите пример конкатенации строк c использованием F строк
stroka = f'Menya zovut {fn}'
print(stroka)
# Напишите пример конкатенации строк c использованием метода format()
stroka2 = 'Menya zovut {}{}'.format(fn,sn)
print(stroka2)
# Напишите пример арифметических вычислений с помощью оператора (+)
a = 23
b = 32
print(a + b)
# Напишите пример арифметических вычислений с помощью оператора (-)
print(a - b)
# Напишите пример арифметических вычислений с помощью оператора (*)
print(a * b)
# Напишите пример арифметических вычислений с помощью оператора (/)
print(a / b)
# Напишите пример арифметических вычислений с помощью оператора (**)
print(a**3)
# Напишите пример арифметических вычислений с помощью оператора (%)
print(b % a)
# Напишите пример арифметических вычислений изменив порядок работы вычислений при помощи скобок
print((a+b)/b)
# Напишите пример с неправильными вычислениями использую тип данных Float - дробные числа
c = 0.3
print(c + c + c)
# Напишите пример использования метода строк upper()
print('igor'.upper())
# Напишите пример использования метода строк lower()
print('Igor'.lower())
# Напишите пример использования метода строк capitalize()
print('igor'.capitalize())

